見工vetting 個陣要拎住址證明

小弟好耐冇見過工, 對上一次都已經係三年前嘅。 近呢個月見成咗兩份工, 但發覺都冇問我拎住址證明( 以前就一定要三個月內）。想問下其實我依家係咪已經唔使再要住址證明?

利申: 因為某啲原因以前一直都冇報真嘅住址

用黎報稅